犯法就係犯法 黑警都未負責

🤷🏻‍♀️